[多圖] 班網絡女神塊臉勁膠 下巴尖到吉死人

慌人地唔知你整容咩 有個仲做live月入6位數
自然啲啦
咁樣先靚

Nelnel

最尾嗰張左邊嗰個

巫婆呀

好似整完容拆沙布咁

屌 好撚醜。

個鼻 下巴一睇就知

求求其其搵幾件出黎就話自己女神
呢班人係咪冇咩點照鏡

點解會敢上鏡

咁撚樣衰

屌，一撚樣樣

成舊膠露曬出黎
膠面人
睇泡菜都冇咁膠

痴撚線
點解可以咁有自信

鬼呀

無個靚 個個都奇奇怪怪咁 三尖八角
靚果啲上哂一二線做明星
呢啲人永遠只可以係ig上 收下贊助
唔好發明星夢啦

仲夠膽死出嚟

好嘔心
最後果張右二兩個好似一樣樣咁

這麼醜的女.jpg

韓國大把女團都係咁樣啦 又未係一大班人打曬飛機

不過真係好樣衰 應該係整容失敗

kami 整完容都仲咁樣衰

Nelnel成日都比人話update version
係執相愈執愈勁啫
睇片根本都係nelnel咁嘅樣
淡妝nel->濃妝nel->硬膠nel

女神

整容整到咁都算失敗

Cammi 條陳冠希肉便器都可以做女神？

浪費左對長腿

樣衰到

標題加返慎入啦好嗎

好樣衰真係

對眼咩事
係咁向上望

一樣樣

唔係比edison屌過 佢應該溝唔到有錢大陸仔課金比佢

三個一樣樣

最左嗰個

Cammi ig啲相都叫見得下人
睇片真係信佢冇整容

咁既整容樣 睇相係五官立體 再加Photoshop 又美顏 都叫睇得入眼 但係一見真人就瀨晒嘢啦 打Botox打到塊面反晒光 下巴尖 間尺鼻 同埋果對割完雙眼皮合埋眼成條刀疤既摺痕

係咪lup左絲襪未除返？？

好撚假
個個V面大眼高鼻就以為可以做靚女
本身唔靚話之你整到外國樣都係藏唔住

點解3個都咁撚柒

女神定神女？

咁既樣都可以上電視

點解會咁多負皮你地鍾意外星人？

同問
或者根本無所睇字

識其中一個 肯撚定整容加隆胸
利申 同中學

鬼呀！！！

好似個vivitam

見識少， 冇個識

Cammi真係由細樣衰到大 整完都係好樣衰

都係nelnel

好恐怖

好撚恐怖

最尾嗰張右邊條女臉容扭曲勁似寄生獸現形嗰一刻

真係乜撚野都可以比人叫做女神

除左識nelnel之外，另外兩個都唔知佢乜水

第一條女poly marketing既，日撚日著到成隻 咁上堂

最右個個係節目話有30萬followers 有冇人有佢ig

屌全部塊面都好似過敏咁

我想問中間果個叫咩名？
有啲似個親戚⋯⋯

Sorry 係右邊果個

右手面條女咪果陣去台灣私影之後比人踢左出境既女model

得第一張自然少少

帶左個面具咁

即係咩名？

叫lala

人地影同自拍既分別 好似妖孽

一個都唔識

你屌埋我 同我下幾代果份

[/quote]

點睇？認真想學下野

最右果條女好似盲人咁
睇野淨係FOCUS係上面

2.5萬followers啲相得百幾二百like

親，淘寶就可以了

其實我想知係邊撚個話佢知
咁樣係靚
柒撚到
狗也不屌

說好的30萬followers
要吹都唔好吹咁大

邊忽女神

右邊個個隻眼好恐怖呀

suki幾正 條腿
其餘兩個 不了

睇完個post 搵最右個女仔既ig
睇相明明幾得意😞

狗都唔屌啦

呢個成日係up直播開台架！成日叫人送禮物俾佢

cammi搵到個大陸仔包佢啦，比埋錢佢開鋪頭

咪玩啦…

一齊黎溫故知新

以前好樣d

好撚樣衰

最後一張白衫個個射里眼好恐怖

間尺鼻
鼻樑直到有兩條平行線
想要極端例子搵返之前選港姐位人辦

尖下巴
攞其他人對比下
例如結衣bb同劉亦菲
會發現一般嘅下巴好少得1/3截尾指咁闊

當然可能真係有人個鼻寧舍直同下巴特別尖
不過一塊臉上面同時見到間尺鼻同尖下巴……
嗱 有無咁巧合 你諗諗啦

利申:鳩up

狗也不屌